% Acknowledgements

\pdfbookmark[1]{Acknowledgements}{Acknowledgements} % Bookmark name visible in a PDF viewer

\begingroup

\let\clearpage\relax
\let\cleardoublepage\relax
\let\cleardoublepage\relax

\chapter*{Ringraziamenti}

\noindent Inizio ringraziando il professor Manini Daniele, che mi ha seguito in questo percorso di stage e nella stesura di questo documento. Ringrazio \textit{Accenture} e più in particolare Aiello Fabrizio ed  per avermi coinvolto attivamente all'interno di questo progetto. \\

\noindent Un grazie sincero ai miei compagni di studi e all'intramontabile gruppo \textit{Facoltà di non rispondere}, condividere questo percorso con voi ha reso tutto ancora una volta più semplice.\\

\noindent Grazie ai miei amici, a Lucrezia ed a tutte le persone che mi hanno supportato. Un grazie speciale ai miei genitori per avermi permesso di studiare, avermi incoraggiato ed aver sempre sostenuto le mie scelte. 


\endgroup